何君堯又有料爆

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

推

push到佢仆街

push

推 報icac

pish

獨立調查委員會

好嘢一定要推

推，夠料之後做個總貼！

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

藍色面巾都俾人認出，你話唔係內鬼邊有可能知

推撚左先算

727見

hk01 都報

證實何妖已成支共condom

Angel Lo

花生價格直線上升

唔係
係幾何級數上升

推，做野喇各位巴打

何妖你有兩條路

唔好俾佢有好日子過!

其實係咪可以追蹤住有幾多人拉左 幾多人未拉

佢選擇左
不生路

包到咁都認到

睇唔撚過眼

你仲唔仆街

icac

ICAC你仲唔出嚟攞下彩

Push

雖然未完全了解乜事

但推咗先

何妖肯定有份呀

光

見到個名就想推

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

推 廢黑等天收啦

柯全考

高汁 pish

痴撚線拍電視劇咁
官商勾結已經係最基本咁

Print定一堆相入元朗玩

lm

d白衫有老婆仔囡都咁衝動

ho ball. 今次坐一望二啦

上面條友quote嘢短d得唔得
仆街碌得好辛苦

唔小心推左

成班on9 仔等入暴動坐十年

立法會議員 洗唔洗調查

以前不再回應依家係時候要回應下啦何妖

不得了

仲有無漏 有冇人可以整個合集

ICAC

向西鐵貼街招，咁撚中意打人

點解D MK 咁鍾意係FB寫自己讀社會大學...

係唔係覺得好型

係咪可以搵廉處拉佢?

光復香港
時代革命
請大家宣揚出去及申請721為恐襲 **記住要喺電郵click返confirm 先至正式完成

呢鋪佢咁都唔仆街死我地香港人一定唔可以算數

正呀！

撰文：陳信熙
2018-05-02 18:10
最後更新日期：2018-10-18 18:13

Old news but useful

光復香港
時代革命

推爆佢

要整合，等佢地 o 的仔女自己老豆幾撚威。要上埋 blockchain

帶埋去ICAC 報案，高登下載，偷圖受𨳒

推撚到佢仆街

推下先

backup

好勁

快back up,
今次唔推到佢死, 我跟佢姓

我都睇唔明

入元朗舉個大banner ，威過山口組上電視

嘩 推呀～～～

推到何律師著草

今次你地班仆街仲唔陷家隡

見到佢地啲女伴都知咩事

捉哂D 鄉黑白衫狗, 收回佢地土地及丁權!

01 共媒都想佢死，呢次何妖真係走路都唔掂

恒基係新界最多地既地產商

新鴻基排第二
(西鐵原線上蓋大部份都係新輝做)

自己諗有冇利益來往

P

推到上宇宙

推呀，黨媒都打落水狗

連登同傳媒搞獨立調查仲快過政府

雖然政府唔敢咁做

點解你地可以咁叻仔

完全睇唔明係味起左啲白衫人底同埋爆何君堯私相授受要比ICAC查
I can accept corruption

禁錯負評 sor

支共01都爆佢料
係咪棄卒化緊

即係點

石田為業喜非常，畫餅將來未見香，怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸
車公顯靈

有相有片
捉柒晒班撚樣未？
黑社會問題嚴重 警黑勾結 竟然連律師都知法犯法
可恥

又搞人屋企
建制派又一字排開遣責喇

個標題仲以為何君堯又唔識死企出黎作故仔當爆料 原來係調轉
btw 推

ICAC?

嘩

將何生爆個D料, 搵一個post裝哂佢, 等黑警搵得容易D啦
等陣班黑警又話冇料捉唔到人呀

不如一齊問下鼠王芬大律師 佢犯左咩法

得罪香港人嘅時候 係咪唔記得香港人又醒得嚟又好仆街 注定你無運行

無錯， 做呢D野係愚蠢的行為， 你地話我知有咩用

何生又報串

揾人文字summary一吓
可能有人唔明

Print定幫佢727元朗宣傳
圓佢個鄉議局夢

我食唔落花生喇
唯有同大家share下啦

恒基送錢

就黎可以成立何君妖獨立調查委員會

兵敗如山倒

陸續有來？

d名咁撚柒既

推到佢仆街

推！

出嚟行預咗包埋眼

元朗可以貼街招,等呢班仆街俾全部人都認得

推爆你條仆街

光頭日本仔！！！
話左認得你架啦

仲有佬佬 懵良呀 實揾到你架

推左先

Old news?

唔會咬得入，你諗下恆基要收樓，收到最後收唔到 咪比多幾倍錢收。

恆基仲會話自己係合法商人，唔會用犯法手段收樓。

推 雖然未搵到重點

即係一係就何妖呃鳩恒基，一係就恒基送錢比何妖洗

要問下何妖有冇報漏啦

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

叫日本咩玩法

當日佢不再回應

推
一定要何妖條仆街冚家剷

D廢黑個個身有屎仲敢擺老婆仔女上Facebook
真係抵死

雖然睇唔係好明啲關係
不過都照推

落去搵你老豆老母啦！

黑社會批垃撚圾原來有老婆仔女既

有關消息人仕可否send 資料比外國記者

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能辨認有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明 “Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

We are investigating the attack at Yuen Long station. Do you recognize people involved or have other information? Send us a confidential msg on WhatsApp or Signal at +1 646-951-4771, or email tips@nytimes.com. Please label the message “Hong Kong.” A reporter may reach out to you.

不再回應

01共媒都想何妖死

嘩
咁詳細

等天收

一定系爱党爱国人仕

我冇野講

死仆街

笑撚死

成日起人底架你地
Pish

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

何匪君堯 呢鋪睇你點死

做野!

何君堯 哈哈哈

件件大佬著草攞安家費，河妖好快破產

推。支持起底所有涉案白衫人。

721元朗 高清中英文字幕 極多大頭

backup

全面催毀班仆街既收成期

嘩嘩嘩

蛇哥 入去再坐多十年啦

今次真係畢生路

留名打J

推

7.27

推到班仆街仆街

佢老婆間補習社

你都幾撚鍾意返工

既然佢選擇左不生路
大家要支持佢
繼續查晒佢全個家族 唔好比佢停

隔咁多重, 未必有事. 佢地呢D識玩

日本

推!!! 推到佢除牌。

唔明...

關咩光頭佬事

我估係班仇家認既

係咪即係呃四叔錢？

呢D 全部黑社會黎, 佢企係你面前你都唔敢對佢做D 乜啦
搵到佢都無用

屌人老母唔洗代價咩
食屎啦

hi ball

Strong post lm

推!

唐樓嗰度 正常一買一賣好難入
有三層樓 開間公司處理都好正常
問題係呢啲交易嘅得益
何君堯作為議員有冇申報

嘩屌 仲唔推撚到佢仆街

pushhhh

[表揚黑社會]係元朗聽到有幾個傻鳩自認721有份打

啲狗唔拉哂連登揾到嘅牛屎佬我係唔會心息

Pish

我睇個apple cheung個facebook係反中㗎喎，個老公就係白衣暴徒咁撚搞笑，兩公婆食哂兩家茶禮，同雞容一樣?

何生就唔岩喇
唔找數仲爆人料

push爆

如果無理解錯，應該係用公司名義買左層唐樓，
而何君堯律師樓又有幫恆基處理法律野，
但恆基又用一千九百幾萬收購左佢層樓，
當中有無利益問題，佢有無申報就無人清楚喇

推呀

永遠懷念慈雲山十三太保＂基哥＂

推到佢地全部仆街陷家產

叫日本個條友咩料

所以唔好阻關門，直接影響電纜仲實際，一人一金屬氣球🎈

真係愈來愈癡線

好黑

不推不是人

紅底01居然出賣何妖
睇黎何妖繼夢熊後正式成為棄子

一定要清算班白衫，禍必及家人，俾佢啲仔女認清楚爸爸原來係個黑社會

推一下

唔好推啊

Icac靠唔住，自己黎

推到入去坐

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

唔明可唔可以解釋下

01咁用力搞佢證明佢已成為棄卒

官商鄉黑警

手推到佢仆街

狂推

順藤摸瓜
原來全部都係佢啲人

賣成千九萬，咁撚貴？
明益何妖。

家墳破了，君妖怒了

推撚死佢

證據確鑿

多分享比佢地d朋友

推見報，DQ 何妖

依種係咪叫官商警鄉黑既集團？

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

依家網絡資訊咁發達
我睇班惡勢力可以得戚幾耐（包括共產黨）

收皮

【柒出國際】《紐約時報》查緊班元朗白衫

有料唔好浪費。請善用有效渠道

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論俾推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

推到成條line仆街！

豬

你自己冇工返就唔比人返工幼稚到呢

up

其他建制派都係仆街,但咁神憎鬼厭都只有何君堯一個
同我推到上火星!

你都戇撚鳩.jpg

屌你老母 認得圖2，3條仆街

吓 點睇都似男人wo
何家d怪物無個正常

好多都有仔女做咗人父母
但又狠心打人地啲仔女

黑社會敗北比facebook

呢班死仆街

推
雖然睇唔明

推到你陷家仆街

個Apple Cheung有無起錯底？

我讚緊佢 我邊有支持阻地鐵?
讚下你鍾意返工都起曬鋼係咪壓力太大?

推到個仆街落去陪佢老豆老母

屌TB嚟

垃圾01都報 何妖已被放棄

各有各做，不分化

貼埋市價圖大家會明多點

唔該晒

行得出嚟遲早就要還😂

連登查案仲快過警察

你個名

呢啲人渣好多都有小朋友
鄧小朋友慘 老豆老母黑社會黎

身有屎到咁都敢出嚟獻世

簡單啲講
條躝癱同屋企人買咁層舊樓
再賣層樓俾自己做合伙人果間公司
如果事先冇申報
防止賄賂條例入得

推到何家滅族

push push

真係好笑，普通報社都可以跟住啲片查到，差佬查唔到

叫重案隊食屎啦

何律師好嘢

推。。。
想問香港有冇恐襲罪? google唔到

五大訴求!
光復香港 時代革命!

【需要共識】7.27元朗遊行到底係11點、3點定4點開始?

傻閪

0K有子女

官商勾結，唔知恒基係新界換到咩利益呢

起底, 但黑警唔做野可以點?
國際形警個d係咪無辦法處理?

簡咗條不生路

一定要推到佢仆街，世界級人渣

輕輕一推

其實好好奇點解紅報01成日都好樂意搵料咁 明明係佢哋自己嗰邊嘅人

？？？

推何妖你仲唔仆街

天網。。。

你可以睇依段片了解下先

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

你件咁既垃圾除左鍵戰仲識做咩 睇死你乜都冇做過

繼續做你既小學雞鍵戰啦 同傻仔討論浪費我時間

推出去

遲早要清算呢班仆街

推到佢仆街死

又勾結

拉人呀仆街

何妖篤灰賣兄弟??

可以拍電影

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

睇唔明
可唔可畫公仔畫出腸

屌你都廢撚事

推到你仆街

做乜佢成日自爆mode

(Washington)—U.S. Representative James McGovern (D-MA) and U.S. Senator Marco Rubio (R-FL), the Chair and Cochair respectively of the bipartisan and bicameral Congressional-Executive Commission on China (CECC) today issued a joint statement urging the Administration to condemn the threat to deploy the People’s Liberation Army in Hong Kong.
“Threats of intervention by the People’s Liberation Army (PLA) in Hong Kong are unacceptable and needlessly escalate tensions. Escalation of violence – whether on the part of organized crime thugs or the PLA – will only further undermine Hong Kong’s autonomy and rule of law. Instead, the Hong Kong government should listen to the legitimate grievances of Hong Kongers and enter into substantive discussions. Consistent with the U.S.-Hong Kong Policy Act, we stand with those in Hong Kong who are peacefully promoting democratic principles and the rule of law – rights guaranteed to them both by the Chinese government and their own. The Trump Administration should strongly and publicly condemn any threats to Hong Kong citizens and U.S. residents of Hong Kong. We also ask the Hong Kong government to condemn the Chinese government’s threats as unwelcome interference in Hong Kong’s affairs.”
Background: Today, Colonel Wu Qian of the People’s Liberation Army (PLA), a propaganda officer, warned that China is ready to act and hinted that PLA forces may be used to intervene in Hong Kong. On June 13, CECC Commissioners introduced that Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the U.S. Congress.

我覺得呢次革命背後付出既人真係好愛香港
非常多謝

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

第一張圖係冇講到任何問題
睇完樓上hk01篇野，重點係

1。恒基用左遠超估價既價錢收購何妖單位。
- 何妖單位原本係要俾人強拍
- 何妖選到做立會議員之後，恒基就喺同年出天價買佢嗰個單位，唔強拍喇

2。何妖冇申報持有被收購物業既公司，同恒基有利益輸送嫌疑
- 收賺價係商業決定，其實冇人吹得佢脹
- 但佢選到立會議員之後，有份做既議案有機會俾返甜頭恒基

何君又來率眾妖害人

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

可以報得icac喇掛

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

何妖大把錢呀 未收安家費既 快啲搵佢

何妖洗定個patpat等坐監啦

何律師! 你唔想找數係咁篤D人出來! 咁都得! 好賤呀!!!

今次好撚多花生食
食唔曬

6549 9452

連登起底組果然厲害

推呀！屌你地老母！

自己衝出黎柒

Pushhhh

希望佢全家安全

啱啊你做咩係你老母臭西到衝出黎做鬼姐？入返去啦

又block一隻鬼

依鋪何妖一定要哂冷
否則只會做condom, 死得好慘

本身我都覺得唔應該阻地鐵
直到發現原來D死撐既人係咁淆
咁淆人搞地鐵係咪公務員要做野呀?

瘋狂鞭屍

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

推啦，不過黑警實扮盲！

Hello ICAC

繼續爆

發夢見到佢地D鋪頭著火

佢今次仲唔撚仆街

[長文]人生最重要的選擇題

支持市民協助警方破案, 要盡快拘捕一眾恐怖份子

有無野做到

佢真係好撚多仇家
老豆老母個墳頭比人搞完
之後發現佔用政府用地
而家有比人爆料
歡迎爆多啲

咁就明哂
推

咁都拉唔到真係說不過去

無記錯嘅話01係同cy陣營friend底。
應該同鄉紳一伙架wor

何妖比自己友起完老母老豆
佢自己又比人洋蔥式起底

佢黎緊嘅一生就係比人起

官黑勾結
升 勝
天 屌 屌 和
南 字
何君堯孝子

做撚埋你班垃圾果份
有相有片有埋名 黑警拉人未？

未因為你有事既時候叫警察冇事就叫佢黑警

但有事既時候要黑警去做呢啲應該係責任啲黑警唔明

去曬各大討論區post啦

中學同學又有一個柯存孝

Diu

這裡也看到好多呀

一句
我地同你 恥與為伍

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

香港人，自已新聞要自己報。
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
！民眾 主導真相！
謝謝大家！

推！！！

推死班仆街

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

流定堅

push call ICAC

班差佬拉晒慳番筆

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰